抗衡警暴，最後今日，十萬火急，快啲簽名！

幫幫手. 😭😭😭幫手吹雞. 發功呀! 抗衡警暴. 請手足簽名廣傳, ⚠⚠告急⚠⚠🔥🔥
Deadline figher 又去出征及廣傳🥳🥳 差7千個簽名咋，不要浪費己簽了名的手足. 快啲手. 如何達標😭😭截止日期14/2/2020，最後今日！
(18)港人強烈希望美國能警告香港警方不能為新武器增加電動槍⚠⚠告急，最後今日⚠⚠ 簽完記得電郵確認. 無收到電郵, 再簽🙏🙏

#簽名師 #和理非 #聯署

推

仲差1600簽名，今晚一定要搞掂！麻煩大家幫手！